點解呢個anson有個咁索既女朋友 公平咩?

邊個黎？
btw條女幾靚

問蓋ching

好想屌
但重裝甲

我想屌anson多啲

屌

Vienbb之前條仔都係咁上下

條友食親啲女都好似幾正

173cm 隻腳

仲有邊啲?

牙ken條女都正啦

大波

條女好大隻 塊面好大
不過長腿

佢有女喇咩
阿Ken肥到架坦克咁

(這些機會)點解宅男俱樂部個啊ken可以有咁正既女友......

個條咁既牙KEN都有女
夠勵志啦

真係幾正

咁貓女果個阿ken呢

其實anson唔差 點解無可能？

...其實anson sell咩 架仔頭加面皮厚？

最多咪中下
邊到唔差

似係SELL 毒